有冇巴絲照過腸鏡？

想問下一般收費同埋成個流程係點